落雨捧世界盃，史上第幾次？

有冇老鬼知。